有無人去過福岡bayside個灣岸市場食壽司？

睇左咁多個福岡po加遊記
都唔見有人去bayside果邊玩
係咪伏黎？
入面個灣岸市場又點睇？

去過 食過 唔好食 中高價 唔好浪費時間過去

我見佢有呢d 100yen壽司

仲有附近係咪有野行有野玩有野買咁樣
我見好似渡假村咁

推

食過，要質素就

平平地買幾件坐係附近嘆下涼下海風就唔錯嘅

無野睇,唔值得去
的壽司好似超市入面嗰啲咁
隔離仲有幾張枱俾你坐底食

福岡可選 照壽司 菊鮨 天寿し

好想見到你再推....
唉....

鮨さかい